股災到了, 及早清倉

好彩今日尾市清倉, 唔係星期一又跌

上星期唔清 下星期反彈你就今日清

走呀